%@metapost:6elmtsgeoexo98.mp
\compo{1}{6elmtsgeoexo98}{1}{Complète {\em la figure ci-contre au fur
    et à mesure des instructions}.
  \begin{myenumerate}
  \item Termine le losange $ABCD$.
  \item Trace le segment $[AC]$. Que représente-t-il pour le losange
    $ABCD$ ?\dotfill\par\dotfill
  \item Place un point $E$ à l'extérieur du losange $ABCD$ pour que le
    triangle $ADE$ soit équilatéral. Trace ce triangle.
  \item Place un point $E$ à l'extérieur du losange $ABCD$ pour que le
    triangle $BCF$ soit isocèle en $B$.
  \end{myenumerate}
}